抗爭已失焦，變成只訴諸暴力

抗爭四個月，已經感到疲累，也感覺大家抗爭越來越失焦，只是破壞和訴諸暴力，再見到今日有人割黑警頸，感覺他很衝動。

希望大家毋忘初心，五大訴求，缺一不可。

拉

請善用起底功能

拉

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

Show blocked user

黑警殺左幾多人？

三毛早抖啦，不推文回覆

on9

樓主唔好影衰P牌
你呢d 言論fb左膠黃絲都無咁講
你肯定係果1成偽中立真藍絲

牙蛇當更仲玩電話
走啦

樓主都已經失焦 變成用愛感化政府黑警的左膠

咁鍾意話變質
你地唔話警犬變質

其實點解而家 時事台變左做 花生台嘅？

p牌 撚

你自己繼續用大愛感化世界

block得

Blocked

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
吹雪姐
(會員#267600)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?